有冇人有入zsan?

今晚炒呢隻？

點炒, 開市再入場玩唔玩得切

高追左600股

咩位 我3蚊

2.5

2.4-2.5$試下入唔入到

咁都叫高

Same

我覺得隻野危危地

都係短炒

炒緊啲乜?

隻野今日之內仲會唔會升呢

唉3.1入完即插死

炒今日應該

睇下1點前有無機

x2

坐唔坐得過

大把3$朋友

1點前唔過3即放

2.98入1000
睇吓今晚點，無料就走

好似真係冇料到

上番$3比我走啦

仆街了

以為可以ONGC咁